先和理 後勇武

下星期全民和理非遊行
1.和理非進行（有人起亂請即制止佢）
2.需要申請不反對通知書（反對照去）
3.集中黑警濫權
4.重申五大訴求

如政府繼續龜縮
再下星期全面升級
1.港鐵免費日
2.必須每人帶備防衝物（一包紅豆都要）
3.多區進行
4.必須還擊救手足
5.出得黎既手足做好心理準備（近身戰/不回家/被捕）
6.最好星期六開始，多區游擊至星期日
7.定時進行搜內鬼
8.加快提高遠攻作戰能力

以上小小個人意見
勇武 和理
兩者缺一不可

光復香港 時代革命